阿特蘭大高辛斯超越TAA成歐洲聯賽參與入球最多後衛

9G8A

阿特蘭大=歐聯8強

有東方同何蛇加持

三中堅陣形既邊仲計後衛？

Wing back

牙落同羅拔臣有加乘

Wing-backs are almost exclusively used in a formation with 3 centre-backs and are usually classified as midfielders instead of defenders.

睇咁多年波
通常都係d垃圾隊先要靠後衛入波